狗會派少咗錢

尋晚落咗$1200系意甲阿特嗰場，賠率係1.77。照理贏咗之後狗會應該派番$2124比我，但係狗會僅係派咗$1662比我
有無巴打試過咁嘅情況

第一日玩？

Google 半一盤

新手唔好賭，認真

戒賭啦屌你老母

唔識賭真係唔好賭呀...

從來狗會都唔會計錯 只有自己計錯

諗住新年試下運姐
btw唔該巴打

仲要贏埋錢
冇架啦
玩完

On9仔有樣睇

連贏幾多都唔識計就賭成千

我都計少左
不過頭先落去同佢嘈佢即刻比返我

無論你岩定錯都好
報左警先
錯左就講聲sorry當冇事

All in利記啦

Hi